[I/A] Marvel Future Fight [13]儲好10萬水晶等無限戰

遊戲官網：

官方公告活動：

其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？

以下內容轉自 貼文 巴打

玩法:3個角色一隊tag換人，無mp, 攻擊會鎖定但唔一定中，出招等冷卻就可以再用，主要玩法係拉打避招同tag 避招。
每個角色4/5招+被動+隊長技，開始有2招，升星出其他。

打法: 拉打等冷卻係主要打法，硬上要能力高好多而且會好悶
走位避唔到可以tag換人，tag完有一秒無敵，而且tag、召喚好友、好友夠10秒走、好友死都會甩lock。

同埋boss出招有規律，依HP會改，就死出招會密d
對我黎講最吸引就係玩法呢樣
拉打十幾隻卒仔、拉打boss

新手/回歸老手睇FAQ

有用資源

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

新特裝數據

影域所有關卡(英)

原生T2升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

Netmarble 3.6抽蛋角的道歉信

10萬水晶抽卡結果

3.6 角色排名表(只供參考 排名經常有變)

每日 23:00 Reset

FAQ (以下為3.7版本 之後更新後可能有變)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要World Boss Invasion會有機會出好多 不過好講運氣

Q:新手點玩?
A: 睇左先玩，

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有3大目標
- 30場World Boss
- 破15層影域
- 破普通盟戰
有左資源先升其他
由於每次更新都會有新強角
練邊隻可以問一問先

小課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左生體月包10隻[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow]

Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔洗上到T2

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

以下16隻全部為無得用卷升原生T2角色
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange
升級方法為打World Boss攞資源或解Epic Quest

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : Beast, Rouge, Cyclops, Storm, (X men Epic Quest), X23
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man
原生T2及所有課金角

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: X men同 Dr Strange Epic Quest 點過?
A: Epic Quest所有任務

Q: 有咩要課?
A: 課金有兩種
1. 月包 (小課優先)
2. 各種組合包,周年包,VIP包 (大課優先)
月包有兩種
水晶月包 HKD 29.9 (最抵玩, 課一次都好夠玩)
生體月包 HKD 69.9 (開限定角色)

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

如果要課周年包 用android 課
會平100
無android可以用電腦模擬器 或 借朋友部機課

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴 只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250水晶買
750水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 買咩制服?
A : 角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買
有5套必買
Iron Fist (Marvel Iron Fist)
Sharon Roger
Dr Strange
Anti Venom
Elsa (monster unleash)
Ronan

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服
月中有小更新 強化角色

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏星期三隻WB?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
星期三個隻有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm
通常都用依幾隻打星期三隻WB

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

Q: 卡片點搞?
A:
重點係冷卻夠
總之卡片有減冷卻就裝住先
冷卻要有30%
有冷卻就過到好多game mode

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

原來我中左1001

新Post留名

我同你一樣啦
3隻都

20，19，19，18

係我…諗緊買唔還80好

屌 藍曲奇

呢3隻真係好鳩
唔上唔落之最

終於搞掂隻琴同女巫上六星
如果多多同奧丁 應該升邊隻會好用d

保守估計，要100-140

無錢表示有排都T2唔到藍曲奇
antiman連一星都未有

白金箱
五星券

十幾張狗也不屌了

咁撚遲先更 四月都黎啦

留個名

係咪想先爆一堆infinity war uni先呀
然後推遲no surrender

應該唔可以喎
除非堆制服既改技唔會劇透

如果推到三月尾，四月尾先再update都合理既

唔知佢點攪啦
分2次update 比人回一回氣都合理

3，4月係最理想
因為5月係3周年更新冇理由用無限之戰part2 咁流掛

pish

依排重玩 你老味個技能做乜鳩

同以前唔同左 依家唔識玩

新帖留名

以前1-4裝都要重洗，而家只係洗一樣就可以

咁個數值咪低左？同埋我以前洗個啲錢去左邊

應該呢個星期有情報

仲未有
我都想做情報狗了

聽日差唔多有 20號左右更新

老手回坑 Hulkbuster+Loki+Silk combination 仲勁唔勁?

唔算好勁

我仲未有滅霸 但有其他幾隻 應該升邊隻好？

儲下材料先, 黎緊更新睇下邊隻改強再算(應該下星期)
下個月仲有機會出制服
如果你好急升依家黎講無星仲算實用

暗夜無星？

姐係呢隻？ 我都算今住升黎打影域第5層
如果升佢都會等聽日11點 聽日金幣活動開左先升

係呢隻 唔知其他巴打點睇
我自己用佢打 世界王呀, 影域都ok

咁晒料 ？我拎黎打26層

果幾隻垃圾 係得無星有d用

新手 儲緊資源 短期目標 打到第5層 拎bio

講手控烏木最好

咁新唔建議升boss住 好撚貴

話時話豹妹個兩舊野明明係槍黎
叻媽寶當左佢係拳套咁改技

唔講都唔覺
叻媽寶染左

我睇戲個陣仲期待緊佢上場出拳
點知射炮既屌

蜘蛛俠套制服賣幾錢好

11點 11點 11點

集氣

Reddit班鬼佬話係 天使喎

似係，著制服變反派天使長

點解又出返4騎士lol

呢隻人氣高

原角 :

uni :

咁出最好

呢隻出angle，如果再出x-men，我估下一隻Psylocke（電影四騎士）或者iceman（x-men元祖）

想J psylocke / Magik

正呀天使

不正義聯盟 搵5-6人幫手打佔領戰

timeline 放邊幾隻出黎最易打？
手動/自動 有咩選擇

快銀 2099 蜘蛛人 xmen 新星 琴 天啓

天使除左有毛有翼識飛
仲有咩能力？

冇

原版好似仲有healing factor，佢係變左Archangel先勁

有咩勁
Healing 就黎見到悶，gwenpool, hulk, wolverine, x23....

埋身戰鬥勁，果對金屬翼遠近攻都得，夠硬夠鋒利，用黎防守都好硬正，對打識飛又係另一個優勢，同埋夠兇殘（控制唔到自己）

可能係free cheap版禿鷹

我都諗起禿鷹
半裸靚仔版禿鷹

點到勁過禿鷹掛

登入畫面已轉x-men

重新玩返
乜新人物都冇

慢慢黎喇唔急既
等infinity war update

Gay

你幾時棄GAME呀
上個月有黑豹果堆新角喎

冇石買制服
連Dr.Strange故事個混沌石mission都未過到

睇黎唔會有超過3隻新角
今日冇速報

我都近排重玩 卡住呢到 每日打世界王 買混沌石 終於過左

屌，個活戶任係每日打佔領，做哂先有代幣
但係佔領要一日後先有，而家鎖左

原來係翻譯問題…
係叫你打聯盟戰…

嗰個實際係聯盟戰爭

我諗好多人出新角要晶都唔買住啦！留返下個月

每日幾多點會refresh D任務？

世界頭目，打斧頭佬，打到佢出保護罩，點先爆到佢，成日俾佢一下打死

e家仲用緊Sharon Rogers做隊長

出罩物攻就無用，斧頭佬用能攻英較有優勢

主線打到魔狼果關就failed

23點

點解會升夜魔同sif

Lady sif....果期好似啱啱睇完Thor 2所以升

你隻Sharon Rogers都t2左打斧頭佬應好易

咁多位師兄 請問我個號係咪玩完啦
完全唔識玩

仲係黑豹

共勉之

佢意思係活戶通知畫面

當新手a/c....依家應該點玩好？

謝拉巴唔玩龍珠la

舊機XZ先有future fight , 龍珠喺iPad

呢個帳真係難搞左少少 冇sr

入返坑，想問啲6星卷換咩好？
而家有冇邊隻英一定要有？
完全脫哂節

Sharon Roger有未？

marvel有auto 番工玩一流

有了

第一隻揀左Sharon Roger, 第二隻六星揀咩好

教學就話揀Loki

史詩之戰個推進慢到

舒莉 羅比 小美 3隻起手
Loki out啦 要買制服

影域卡左喺level 3
之前用左小美，冇得再用(?)

舒莉真心正，唔買制服已好勁

每隻角色只可用一次
勁角要留後

岩岩打晒劇情任務 拎左6星藍驚奇
請問值唔值得練？ 要用生成器拎生體認證好煩咁

隻game最頂點係琴，跟住果個level就到終極戰隊、快銀、sw呢個level，肯課既前題下絕對值得練，blue marvel好萬用，接近乜模式都用得著

6星+15裝擺係度夠用啦

我覺得冇制服個技能組仲好過制服（除左3技）

傷害就唔知會唔會加

咁即係唔使打

諸神的黃昏開始好難打

黑狗 舒莉 美隊 羅比 小美
12345

慢慢黎啦，角色池少影域好難一步登天（除非課長）花3個月至半年你會發覺好易打架啦

12章開始係難少少，英唔強要不斷手控換英去補血，某d大佬仲要超高攻，係要晒少少時間
但13章開始又易番

冇Suri
羅比係邊隻？

隻狼超難打

狼都唔算難，打到去Surtur真係難，果陣未有琴，用dr strange 手控唔小心都好易俾佢秒

今日都冇 我真係屌你老母

貼幅圖 加幾行字都好難為咁

情報狗越黎越hea
痴撚線

我都想做情報狗

情報狗

印象中未試過隔兩日冇情報

另一隻惡靈戰警

半年

6紅+15裝真係夠用？

靠生成器半年咪快 我果陣抽終極箱 20 20 20 17都要成幾星期先埋到尾

你岩岩先打完劇情 姐係英都唔多啦
藍驚+15 夠打25以下影域仲唔夠？
你想做咩

咩係終極箱？我玩左兩個月仲係咩都唔識

而家無左，即係你平時有免費英雄箱果個位，好似3千幾晶抽一次

原來已經夠打25以下影域
我個進度好似好慢咁 玩左兩個月 唔計原生t2 我得10隻t2

咁已經算快
d英其實唔急升 升到夠用
之後有野過唔到先要升

好似打abx 速度近戰爆破宇宙 要有一隻代表人物
同埋升滿先會打得郁26-30影域
所以你去到呢你程度之前係應該要練多幾隻六星而唔係t2

師兄玩左好耐？ 史詩任要解幾耐？奇異博士依家先解左55%

隻game一出就玩 史詩任係有排既（無課），特別係奇異，因為遲d你要升克莉同撒旦娜，呢兩隻普通生體係唔會出

影域我打到15層就打唔到了
淨係6紅星既角我都有 不過都唔太夠打影域咁

算啦 咁我都係主力解狼人算了 解到9x%

Dr strange 正過狼人
有buff技又有回血技

但冇課又解唔到任

D新制服成1750晶1件

0課表示
古一都ok 但我冇電影件制服

古一即係邊個

一定係等特價

狼人5技一招就kill倒Dr strange喇！
pvp放隻除狀態異常dr招時間暫停就變廢
所以家下狼人好多關好用過dr啦！

Dr.Strange個師傅

Auto play?

仲差170碎先6*到Shuri
想問下通常幾時有6*卷送？
另外想問下有咩角色係一定要練??
利申：0課

搵番個表睇

精制的黑暗反物質，係唔係一定要提煉先有？
又卡住左Dr.Strange個任

啲反物質可以升級嘛
你打世界王有機會跌，不過機率好低

情報狗肯出新野未

今日都冇就笑死

諗住去左一個禮拜旅行實有好多情報睇
點知得條倒影片

屌你老味情報狗

屌你去旅行咁爽
去邊玩

台北咋嘛
去HEA左五日

白皇后

台北爽呀食台妹

EMMA FROST

無食女
我毒撚黎

正啊屌啊

收左工了

屌我要強姦佢對腳
係咪奶佢對腳
逐隻腳趾奶乾淨
跟住要佢著高踭鞋係咁呼我踢我條JER

2個先合到1個精制，仲要成20萬1次

又要打丁啦

x-men update
白皇后

6900 is coming

不正義聯盟 搵人加入幫手打佔領戰

點知搵人加入打
岩岩收人唔得咩???

出左預告 又玩返隻驚了

真係睇trailer 睇到濕哂

真係超多制服

估計今次會多返好多老手回歸

CA wakanda制服

又要買直6券standby

有300 bio升咩好

睇個款似除左黑豹同鍋物先之外
全部都有

舒利

好突然
咁樣放出黎

完全唔驚喜了
睇AVG3 trailer 打J虛脫左

要重課了

今日情報狗開唔開工呢

出得咁密嘅

估計係因為配合infinity war trailer出街
marvel作為熱門keyword
咪出多啲post 博宣傳

不過依個look 太多布 感覺唔靚

會唔會怕因太少布，而被人投訴
上次是satana制服改技，係咪都係咁原因？

勁就得 wtf

巴打要求太低啦

其實上次satana漫畫本身都唔應該咁多布
為左唔露咁多 加啲布位搞到不倫不類
今次emma frost 又係咁
完全無左美感

mff系小朋友驚牙ching

多布都算
降人cup真係DKLM

完全唔明，力架豹妹明明好大波
但白皇后就要縮胸

屌你我要屌撚死emma frost呀！！
係咁奶佢對腳奶到全部濕哂成對腳都口水呀！

想問下隱藏券可以係邊打返黎

課金(最搵笨)
影域 (26 層至30層)
熱點 (100以上)
盟店活動 (無記錯 暫時上個月都有一次)
登入活動

商城打netmarble

月咭係唔係78蚊
連續30日有水晶同埋生體認證個個
值唔值得課

30日水晶係$28，生體先係$78
兩個我都覺得值得課，水晶連每日任果25晶，每日有100晶，加埋每星期pvp時間線獎勵，水晶都夠用

每日生體果個就唔好亂揀，一定要揀月卡角，蜘蛛俠2099可優先選（不過就算月卡都有廢角）

生體出月卡角先買
如果無月卡角出可以唔洗買

升埋apocalypse做六星好
定留bio同錢比手套佬好
有血GG打abx夠10萬拎到石就夠，所以咁急升apocalypse 好似無手套佬咁有用
手套佬等出制服

請教一下
我有高6卷&300個生體證
要黎升舒莉定係地獄風暴好d?

手套啦
下個月更新
新制服手套應該重返一線水平
睇thor 同 黑豹更新就知主角制服有幾勁

用高6卷 用依兩隻好似有啲浪費
Shuri 用影域生體已經升到
Hellstorm 就有得farm
不過真係揀 我會揀Shuri
Hellstorm 有得farm Sl
高6 用喺有得 farm 嘅真係幾無謂

其實仲有4日更新
我會hold住高6卷先

Thx
咁我hold住先

佢咁問得，即係唔係資深玩家（keep住玩），月卡角一定唔齊，咁月卡角係有d幾值得拎

你追唔追盟分，天啟可用兩日，唔追就等

咁宜家升手套

唔追，夠十萬拎到石我就夠

卡住左Dr.Strange mission
要5*撒旦娜 又冇得換
焗住每日打
升歌姬，之後上T2值唔值？

屌奇怪12咁耐都冇人推
原來1001左

大家咁耐都未訓

定咁早起身？

返緊工啦

新手
想問下咩係abx

又冇哂$$
紅色coins遲啲可以換乜嘢？

Extreme alliance battle
每日打夠十萬分就有一粒六星ios8送

應該唔值
好用但唔算powerful
留資源升其他人好過

新xmen bios or 鐳射眼

屌我又拎少一日

就升滿裝
我用T2卷升咋

咁正
Magneto一定要課先有？

係，課啦
要拎jean一定要有
而且開左老萬會有源源不絕既羽毛同水晶

想問下每日任務
[同位素-8]組合X1次
呢個係咩任黎
唔識做

即係要合兩粒同星嘅+5 ISO 8
其實隻game 入面有齊啲字點解
不過無人睇
按主頁嘅導覽入面嘅裝備成長就有解釋
其實新手唔明啲字 可以睇睇先

不過都係睇返英文版正常啲
隻game 翻譯真係好差

2粒相同既同位石 同level 再升到 +5就可以如合

其實Abx過左100000分係咪就可以停手

唔係好想打

T2 卷我只會用在
課金角 shifter 同廿non farm character
用喺歌姬真係好 on9
本身又低攻 升左T2 都無用

唔追分係可以，同埋睇自己個盟要求啦
我優閒盟有時過左分數唔得閒都會放低

之前見人打Thanos好屈wor

我估你睇左1年前嘅片
頭先係youtube search都係1年前啲片
1年前嘅片就算啦
好多角色都變左
大部分角色都打到 Thanos
songbird 已經跌左好多位
有更多角色比佢更重要
用T2 卷係X men 都叫做快啲攞Jean Grey

如果T1 songbird 打唔到thanos
T2都唔洗諗都知打唔到
T2 卷雖然係公廁
不過都最好用得其所

問咗咁耐，我應該都會升埋佢 (差少少)
0課系仲有邊D角一定要升？

跟住個Tier List升就Ok

我懶得追

我會建議輕課2個月月卡角
配合3張高6卷可以升爆3隻月卡角色
有3隻月卡角你會輕鬆好多

血蜘蛛、2099同埋邊個

Luna snow

Snow啦

同埋近戰反派 應該 金錢豹 取代左 血蜘蛛（唔計你有天啟）

Tier list 第2排近戰第1行右1同右2係咩角色？

見到A tier 有勇度, 禿鷹(homecoming)份 想問佢地其實勁喺邊？

好似用sandman打仲穩陣
金錢豹 無制服應該打唔到盟戰
3 隻月卡首選
我會揀 2099 Enchantress Luna

係味應該等出新角之後先決定D水晶點用？
我見小美見新制服係tier S

小美唔急 冇Skin都夠打

禿鷹=月卡版Qs

其實第1頁已經過左期
我唔得閒開post update 個 tier list

回返先 如果你只第一頁嘅tier list
右2咪制服hulk
右1咪Valkyrie

制服Yondu 輸出同生存都大增
PVE 能力大增

而制服Vulture 就勁多iframe
我隻Vulture打AC 成日都可以打死Jean

另外Sharon Roger就算無制服都近1線
3技無敵加攻 無人可擋
有制服只係打PVP時
用5技黑波屈死敵人
不過現在Quicksliver 當道
制服Sharon Roger PVP都無影

之從出左iinfinity Trailer 多左人回post

另外
提返老手回歸 同 新手
你唔比自己玩到邊 同有咩角色
比唔到意見

影域卡29關
有冇配隊建議

Thz

一陣post現有角色圖

有強力加攻隊長加小美加蜂女，用好s356有機會

請指教

依批英打29層打條毛就得，唔死都time up啦

升一隻機堡搞掂架喇

首先你講到你係零課
其實隻game點都要VIP 1
即係買1次水晶月包就做到(都係28蚊)
因為COOP一定有金幣
隻game 最缺係金幣( Bio 其實送好多)
我身邊真係有人課左1次月包玩到現在

其次係升完Dr Strange6星就好升QS
無QS即係打唔到timeline
打唔到timeline即係無水晶
無水晶 零課進度永遠追唔上

World Boss方面
1. Iron fist
2. Sharon Roger
3. Loki
4. A1+Songbird
5.Thor/Black Panther/Ironman
睇係應該可以1日5場WB
如果唔得 應該係卡片CD太低
唔識打就上Youtube睇人點打

影域應該打到10層
問題係反派嚴重不足
Dr Octopus 同 Ultron 都係新手打影域低層好幫手

X men Epic quest都要追一追
因為X men喺隻game 隻隻都咁勁
如果真係要追進度去課金 就課Magento (2個月月包)
每日多左20粒肥料喂原生T2
養成Thanos Cable等角色就輕鬆好多
早課早享受

其實你好多角色都要制服先玩到
例如: Venom Thor Spiderman
不過大家都係等infinity war 制服

所以無課 就要練無制服強角
如: X men角色 , Dr Octopus 同 Ultron

此為個人意見
你可以參考其他巴打意見先

Thx , 麻煩晒打咁大篇野覆我
Ultron都算勁？
見佢啲制服50萬coins就有
今朝見到CA有件1 coin
A1即係邊隻？
Ironman算勁？

a1 係 ancient one

係咪黎緊星期三更新

Ultron 最主要係為左打影域
有一關係要Univerial Villian
隻game Univerial Villian 實在太少
一係原生 一係得返Ronan(不過要制服)
如果用左loki 就無其他角打依關
Ultron 其實buff 左之後
已經有足夠生存力
只係攻擊力不足
佢啲制服就算

仲有低層影域需要至少3至4隻反派
Ultron 算係易攞嘅反派

唔止ironman 仲有其他avenger
都要等infinity war 更新先有希望
暫時都叫做少少用
不過完全唔勁

係
我估聽日可能無情報
星期二直接出patch note

300 bio換邊隻好？

屌，到底netmarble邊度請人我想in
情報狗份工悠到仆街

Shuri可以六星左佢，期餘留起升裝

新手我覺得titania都係一個好選擇

Titania係邊隻？

Combat type,金毛長髮，紫色衫上好多釘個個villain

問題新手影域攞唔到
除非好次今期送400粒bio生體
再加上嚟緊更新5星卷同影域第5層
先上到6星

否則新手1星期打得 5至10層
有排先升到Titania
而且Titania冷卻要求都唔低

冷卻全部都要接近50%架喇

咁即係得2新角
鳩估天使戰鬥大會
白皇后6600水晶

除定褲先 屌你

小心凍親

為左情報

兩新角三制服
我法國通常都係2新角3制服或者
3新角兩制服咁樣

應該有一隻可以用活動幣換倒既，當日xmen野獸小淘氣都係活動幣換倒

屌閪呀11點仲未出新情報

好彩冇買上一套 鐳射眼制服
呢套靚好多

諗諗下既然係 異人族 vs xmen
咁有機會係2個新角---天使 , 白皇后
3套制服 --- 鐳射眼, medusa, 月亮女孩

9估

鐳射眼件都有用既起碼變左反派

係既, 不過好樣衰
同埋呢件都應該係反派

睇番漫畫唔似Inhumans有制服

出得鐳射眼 應該有Mohawk Storm同Oldman Logan/Black Magneto

希望

屌，呢套獨眼龍

鐳射眼變反派
咁野獸咪要變25仔

另一隻乜水黎
黑蝠？？

係

說好的快銀制服呢⋯

諗起都扯扯地
inhuman vs mutant

呢套都可以係正派，呢套前半段都係正派，係AVX之後先黑化

下一個AVX

下一個係IW

Time line avx先過inhuman v x-men

係咁出制服點攪呀
IW真係好多制服

諗到IW我就覺得我好窮

儲左4000幾好心急

又唔一定跟time line嘅
上個更新係legacy

儲多2倍啦, 4000唔夠

我仲有神盾局果個升LV未課

我都知唔夠
萬磁我都未買

上一次制服優惠我已經買左

又唔洗套套買既，有d舊制服強度都夠，好似鐳射眼咁，反派呢套其實都幾勁，唔夠資源未必一定要買新

推到iw

如果IW出左
呢度會唔會多返好多人呢...

其實未出
現在都多返好多

當然等睇有咩勁野
單眼仔本身夠用我唔會買

好似又係

我都未課神盾局

希望儲到15000晶可以喺IW夠用

其實最驚好似上年咁

出完2週年之後就出左 X men 大更新

2週年出左抽卡大坑

之後更新又出左必課6600 Magneto pack

估計5月之後應該無咩水晶留

其實佢出新野又點 我冇又點 都係慢慢玩姐

我都未課神盾局
我連呀當都未買

神盾局課左
可唔可以再課呀

神盾局抵咩其實?.?

課咩神盾局？

咁即係Shuri係最佳選擇(?)
其實Shuri勁喺邊？有冇手足可以講解下

等級包

Ghost Rider(羅比)又好似好吸引咁
之前唔記得有巴打講過好似有用

有用

慢慢打唔係會升？

12-2應該點過好？
有盾都冇用，一出血就死

神盾局等級包
睇你LV一路比鑽石你
你講緊升咩.....

又冇哂coins
升左Hela , 但未升技

有咩角色

Hela岩岩上左6*，lv58

有無試過將鐵拳換古一

呢個PACK抵到爛其實

真係

其實MFF NETMARBLE個論壇D人都幾低能
打盟戰人地佔領打得快就懷疑人開CHEAT
仲要話自己全T2都比人勁快打完
係咪唔可以比人真係勁....

勁既盟快既分零鐘可以打到一區，之前試過兩分鐘

根撚本論壇D人就ON9
勁果D用三T1打嬴三T2真係一D都唔撚奇.....

3 T1贏3 T2都難，除非三終極戰隊打三廢英呢d咁極端，但3普通t2贏3 一線t2就常有（卡片、同位素、ctp同烏魯夠強）

Hela冇制服唔太掂喎

其實唔難

等discount
Thor又要買

請問世界頭目侵略下面個7個獎勵點拎？
即係一日要完成7次組隊遊戲先拎到？

有無敵生存力高？
t2左的話加攻減傷

對頭二十既盟你出3 t1基本上一入場就被秒

ok

3技好似再buff自己加攻

6星Uru邊到可以打

有都上唔到一線

利申 買左

好撚多Stun

劇情11，12，13章

求問巴打升紅星既石, EXP同金點FARM先快, DR STRANGE一個野要200好似2046都未儲到咁

唔係 係你有打過嘅話 星期尾就可以拎到哂D獎勵

有錯請更正

佢掉一二星Only 要自己合？！

Reddit好似話打多D World Boss Invasion

攻擊力點先上到15000(?) , 12-2成日話我攻擊力不足
入到去好似幫隻狼R痕咁

卡片組合、同位素、烏魯

其實個數字參考下Only
佢只係計攻 冇計其他因素例如破防 Dodge
你用咩打？
我Qs都比佢話唔夠攻 照打哂13 唔關事

我發覺我就算改左第一頁做FAQ紅字
都係有人問依條問題

答返先 主要都係靠打 World Boss Invasion
第一頁FAQ已經有齊Epic Quest所有任務
你睇完就明白
唔止紅石好多石都要好多
1000彩石係其中一個 bottleneck
要慢慢打返嚟

其實如果keep住日日玩
好快就有
更新同更新中間
其實有好多活動送依類石

初初出 打1關好似要成10分鐘
reddit 好似有人用T1 loki 打左30分鐘1關
Chapter 12 同13係打好耐 無耐性都無法

謝謝

我都冇一隻有15000 要靠隊長技+45%先有15000

12-3我都仲會打拎爆傷烏魯，12-7同12-8物攻同能攻我用卷算

唔該巴打先 我玩左一個禮拜多D, 可能要慢慢黎了, XMEN D隊員既BIO係咪只可以一日打10粒, 個任會唔會到期冇左?

新手揀邊隻6星起手最好？

暫時都係 Sharon Roger 先
跟住就係 Loki
最重要跟住tier list 唔好練啲廢角
建議睇左第一頁FAQ 了解左隻game先

正常Epic Quest 唔會無左
X men epic quest就快1年
Doctor Strange都超過1年 無改過

好多起手教學 上網搵 跟足佢咁做就好好多

Cinematic Battle收皮都未到Epic Quest
放心

記住今日係最後1日金幣Event
仲有30分鐘

記住攞100 bios

好耐之前玩過 唔記得哂

睇第一頁

連登真係好多小學雞
問一問Thor 3劇情都會被人生攻擊
想像唔到班人出黎做野會點

邊個比人攻擊佢成個人生咁慘？

屌sorry人身

未買制服 裝備+5 已經打到16 - 19某D關既影域

好似仲勁過金錢豹咁
利申：冇買金錢豹

shuri免費角黎講真係正

Shuri係勁

不過提返新手

卡片每個人都唔同

如果卡片得10%SCD 10% ingore defense

我估5層都過唔到

依到講點好用 點正

都係基於50% SCD 同卡片有一定程度DP

依度個個老手應該隻隻爆DP 當然話易打

都岩
搵我巴

唔講唔覺，50% Cd既時間啲角都升到好多六星
Shadowland 難打都變易左

新手卡我推薦dimension drift Loki, Groot 同 yondu出既幾張
Loki default 有減skill cooldown, Groot 同yondu出個張就要合到4星就有機會出skill cooldown，仲有Nebula都可以出到skull cooldown
另外仲有張黑橙色既zombies卡可以打任何heroic 既dimension drift都有機會係bonus到出現，同Loki一樣有鎖死左既skill cooldown

我想問呢張係邊關跌?

唔會跌 要抽 會跳既卡 下面有會寫

10% 咩角都唔洗打啦

我隻GAME一出就玩
之後覺悶停左
前排玩番 發覺追唔上進度
跟手重練 跟住教學做
一個月內都已經咩都打到哂

聽日出總合啦！

純粹想拎個組合卡組,見佢d卡唔駛鑽抽先儲

我記得n年前成日有呢張野,但完全無印象點拎,pvp箱有無得抽?

Dimension Rift 打Modak就有

唔識玩卡片

我都係新手 暫時抽左4張冷卻 每隻角都差唔多50%cd

慢慢學
最緊要每個角色CD都要接近50%
其他數值冇cd咁重要

每個角色？

Er.....主要輸出角囉

依個post預測
11點 大家準時開始屌情報狗仲未出patch note

For 新手:
其實過去幾次都遲過11點先出
好多次都要2點先有更新詳情

丁丁俠果次最遲 屌佢

有次大家屌到準備收工
佢就掉出黎，好似5點幾6點左右

點解我係商店搵唔到神盾局等級包
巴打可唔可以cap圖俾我睇吓

商店->特殊商品->尾2果個

邊隻叫丁丁俠

屌定先
屌你情報狗出情報未呀

集氣屌鳩情報狗

情報狗

預左你啦

要由11點屌到6點

peter呀

屌你老味出未呀

你個野壞左呀

點解要叫做丁丁

太太你唔可以用手嫁

因為係GG俠？

哦屌~~~

我地係咁叫

11：40

屌你出情報未呀12點啦就黎

預計2點
睇埋美隊3再黎屌

你仲未睇

依家馬拉松緊
為復3做好準備

出得兩隻角色都要等咁耐patch note

真係好灰

咪臭係

搵次情報狗唔好咁廢得唔得

我睇親美3都J紅女d腳趾
係咁奶佢對腳

情報狗可能一邊睇緊你屌佢一邊笑尻緊你

兩點啦

應該點升好？高不成低不就咁
打戲情又卡，攞唔到Blue Marvel

情報狗我屌你老母

含撚啦咁耐都仲未出

#metoo

“秘克”、“艾瑪．佛斯特”、“鋼人”、“天使”合流《MARVEL：未來之戰》！

艾瑪．佛斯特”可透過購買商店的艾瑪．佛斯特角色商品獲得及養成。

* “秘克”、“鋼人”可透過月卡的每日X基因20個獲得。

* “鋼人”的X基因可透過增加的勢力戰獎勵獲得。

* “天使”可透過次元裂縫 — 墮落天使獲得。

濕哂啦
話你知EMMA FROST我屌硬呀

增加“獨眼龍”、“金剛狼”的新制服。

magik留比我

2個要買月卡，一個直接比錢買

6600水晶

我要哂.JPG

打交啦

EMMA FROST，JEAN，獨眼龍
團隊效果
三角關係

我要哂意思係屌埋你....

This

Is
Great

秘克係鋼人個，X-men仲識魔法

做乜起我條女底

凖備打J

我好少卡片
冷卻得10.1%

而家每次更新都要錢了

除左angel 其他都唔撚要
留錢比infinity war

隻GAME而家每次更新剩係得1-2隻左右唔洗錢 仲要唔係最受人喜愛果D

叻媽寶搞咩咁等錢

天堂個邊課得冇呢邊咁多，用呢邊黎做收入來源日？
睇唔透

可能版權費貴，同埋呢邊課長課得比較勁（9估）

覩中似係，大把marvel 迷
天堂似普通打機game，個中毒底未有marvel 迷咁深咁易昆

都似*

求救

不正義聯盟，有冇人想加入?

課唔課金玩
零課? 月包 ? 雙月包? 大課?

不如更新埋信箱可以自由選擇領取物品啦
每次打完影域一大堆野要攞,信箱有能量又唔想用''領取所有''咁拎

最大德政係唔洗咁辛苦刷X23
呢兩個月刷得100粒

四隻新角三隻課金，狼死到…

隻鋼人應係半月咭

“鋼人”的X基因可透過增加的勢力戰獎勵獲得。

有張六星直升券
升咩角好

女美、黃鋒好、yellowjacket、蟻人、loki、蛛絲女、thor已T2
其他角好低lv、低星

world boss 同影域玩到點?

如果有課生體月卡
咪睇下聽日X men 先算

有新角又點
無新gamemode咪又係晒氣

由3.6開始上官網屌無新mode

現在都屌到灰

如果4.0 都係咁 就無眼睇

暫時冇課月卡
world boss打唔到無限之戰既手套佬、快銀
影域去到v 9 l

叻孖寶為左賺＄不斷出Ｄ新搵＄攪作，
出完一陣又唔發展又開新關，
攪到無而為繼Ｄ關變晒雞肋
例子Ｄ戰爭世界隱藏卷都唔知重有咩鬼用

Sharon Rogers真係好好用，打Boss都唔驚
利申．：未打過Thanos

招巴絲打入盟，冇條件有時間幫打佔領戰就可以，新手都可以

新手個陣六星六紅加埋制服都未打贏過

Wolverine同Cyclops新Skin
兩個都有Skin都唔出其他Xmen

有冇手足打贏過

睇吓呢次可唔可以忍手唔用石等到infinity war

唔知你其他角色
不過我睇你好缺combat type
Hulk 係其中一隻好角色

如果為左影域同world boss
用lab 開 nova 用佢到
其實佢+15 已經好勁
萬用角色
T1 都好夠用
不過唔課就永遠都T2唔到同破唔到劇情關

仲有冇位 ?
幫我留一個位比我朋友
佢IGN:Ma****A******zz
啲星星都係英文字

Sharon Roger 打Thanos 好輕鬆

就咁睇Emma係咪OP角

LV30香港盟招人 盟店LV10
招募熱愛打佔領既活躍玩家
入盟條件：
1) 最少30隻T2 ❨包括6隻原生T2❩
2) 最少每日清一般盟戰 極盟有專人指導點打
3) 佔據戰需選擇1個時段參與戰鬥 如不能參與 需預早通知
4) 需入whatsapp群組方便溝通及交流
有興趣加入 請留下id及角色池截圖
謝謝！

唔叫人入我哋盟

Hela升完先發覺麻麻

肯收新手咩

新手都收冇問題，只要求有時幫下手打佔領戰就ok

我會同佢講打佔領戰
佢日日都玩

已加

唔該巴打

有冇30 T2新手？

有30 T2 都唔會叫新手

30 T2好易

以前升完Loki有制服我都覺得麻麻
但新制服好正，鍾意左用Loki

寫住線路繁忙出唔到post ,轉個頭就見到有三個出咗嚟

連登係咁上下

我尋晚成晚上唔到
好似12點打後

雙月包

等更新
今次更新最期待係
啲event幣究竟換到咩
對新角興趣不太大

應該換d 垃圾

今次Anti-black matter照殺
升thanos嚴重唔夠

換定黎升制服上神話

暫時目標六星六紅60lv先
Thanos淫底好大食

Bios 嚴重過反物

奧丁 女巫 阿當 多媽毛 全部雙倍

多多就升左因為個陣要打abx拎資源
女巫六星六紅但55lv缺bio到癲
阿當唔太喜歡冇買到

有更新有影片

屌你更新完未呀仆街

鐳射眼招改技幾型

片呢

更新度咪有

唔見既.....

轉住射野

好畢

畢幫

升邊隻好？
打劇情都卡關

打到邊?

有咩角...

我都卡緊
好耐冇玩
有6星6紅carnage, spiderman
6星 venom, captain sharon carter

重開

喔不...
仲手賤課左

無隻啱使.....

課左就唔好重玩啦
應該都OK既
只不過要玩耐少少時間姐
升左小美先啦....
然後就奇異博士

就黎45分PLAY STORE都仲未有更新
係咩玩法

情報狗係咪又想比人屌屎眼

Android 咁遲
iOS 9點開左

等陣課埋xmen 月卡
好快追到啦

上次好似00分先有

堅ON9

我想更新完先出去食飯
然後即刻屌EMMA FROST
屌到佢個閪同腳爛哂

仲未更新完但老連彈通知係咩玩法 fake左我兩次

講過幾次
練Wolverine先其實好過 Dr strange
因為Dr Strange已經好少用
而且羽毛可換好多野
Jean 又係最強
練Wolverine 日後打劇情關都易好多

快啦 得未呀

但你唔覺DS好淫咩
其實我DS同狼人都好少用

我而家剩用女角
特別JEAN同紅女
我就黎棄用男角

好撚嬲搞勁撚耐都未得掂

痴撚線

我連11-1都未過到
推左小美上6紅先？
隊員用咩好？

認真
而家打世界BOSS
我剩用女唔用男

韓妹
X23
小美
JEAN
紅女

啱啱好5次

你如果見到我AC就會覺得好男女不公
我D女角通常落齊裝升好哂

但D男角就成日未食哂同咩都無裝

小美，美隊，SHARON ROGER

58分
PLAY STORE肯出更新未你老味

T2 小美 T2 loki
血蜘蛛準備上T2
但劇情又卡，影域又卡

我玩到佢2個殘晒先留比你

入

現在正在進行維護

新都未有得更

出左更新 更完入去正在維護

等我仲課左月包
有冇邊隻英值得換?

我12點半已經有得更新

轉機啦 ios 10點就有啦

你準備執2手

仲未入到game

維護完未呀屌

點解我仲未見既....

屌又更緊 3XXMB

我執2手我第一個屌左你先

我一路唔用IOS係因為無得換電

唔係掛 我連icon都轉左xmen

係咪唔支援我部機....

入左啦入左啦

android

換機啦

通常咁既情況我一唔等
出去食飯既話
就會有得更新

咁你快啲岀去食飯啦

我屌你老味情報狗更新呀我要臭閪撚屌你老味閪臭尻柒屌閪屎忽狗

果兩件新制服想點

我主升男角

我覺得可以唔洗
狼人D招無變過 仲有3技係無左控場
雷射眼就更加

咁都賣1050晶?係咪傻撚左呀?
改技仲少過罰叔制服

真係T2 角色選擇卷

意思係直升t2？

an

20...多謝

係咪指定4個角色？

屌, 拎少20

同佢2個玩到累了, 留比你啦

仲要一日一次

屌 我得480個
原來唔記得拎齊

所以唔買了
雷射眼又唔係至在果少少 用左反派果套 都夠打一層影域

白皇后2500精

買白皇后JJ好過啦

之後 1250精換 160生體
應該點都要3次

6250, 同6600 差少少

ok la

真?
2500之後仲要課咁戇鳩 ?

當然照課啦
係女就狗衝左先

2500之後課 生體認證囉
佢6星 要用 生體升裝備

你累咩你入都未入就射左
派報紙扮入左

食完飯都未有
ps屌你我部vape係咁漏油

好似話AN機要推遲

大家好，我是CM 宇宙奇點。

關於3/21（三）08:00 ~ 13:00更新日程說明如下。

原預計於13:00完成維護，但由於在測試AOS更新版本過程中，
發生部分錯誤現象，目前正在修正作業中。

為了提供更加穩定的遊戲環境，我們決定將進行追加維護作業。
原預計AOS/iOS同時完成維護，但由於維護過程中發生部分錯誤，
我們決定將先開放完成作業的iOS，由此帶來的不便敬請諒解。
AOS追加維護日程如下↓

【AOS】3/21（三）13:00 ~ 15:00追加維護日程
- 維護時間：3/21 13:00 ~ 15:00
- 維護內容：修正維護中發生的錯誤現象
※只針對AOS玩家進行追加維護作業
※iOS玩家在3/21（三）13:00可正常登入遊戲。
由於我們的追加維護作業，給您帶來的不便，我們表示深深歉意。
我們會儘快將錯誤現象修復，希望各位特工能多多體諒，
維護結束後，我們將會以公告的形式通知給大家。
謝謝。

ios仲未有得更新係咩料

ios del game, 重新down過

見到，好彩我仲有玩其他GAME

班撚屌肯定唔記得UP上去
炒得啦呢班垃圾

補償冇每人一隻free Emma Frost既話都不能接受

我使閪佢送比我
石我有，我剩係要佢即刻開!!!!!!

相比起 emma, magik個模組算幾好
有波有腰有長腿, 而且封胸情況冇emma咁嚴重

遲下就會好似morgana咁

霸氣

因為之前入定左D石諗住等IW

忍手等IW算

希望佢仁慈d
iw果時開d優惠特殊包比我課下

而家課定啦

屌，我笑撚左

不了, 睇定d先
我追女角多, iw睇下有冇女巫制服先

屌你女巫IW件衫露哂對波出黎佢唔出
我屌撚死佢呀

我睇左20次預告
其中15次睇佢對波

我想奶佢D腳趾
逐隻奶同咬
然後一路奶上個閪度奶到D閪水噴出黎
然後一路奶上對波度再捉住佢兩隻手壓係牆度
再係咁咬同吸啜佢對波同乳頭
再勁大力揸落去
然後再勁粗暴擰轉佢個人壓佢係牆推佢屎忽

改到5點

真係好撚廢

更新得未呀！

新果兩隻xman月卡吸引唔到我買
即使幾鐘意colossus都好

Colossus打佔領會好好用

Qoo仲未出

咁快手

我話過屌硬佢
買完2500諗都唔諗即刻買多三PACK生體

個Faction Battle未出?

好廢

你又知?

有咩高見

emma用落其實唔差
利申已t2

天使係上套戲印象太差 pass

尋晚打晒啲event先瞓....消下體
點知啱啱見到個紅coins活動reset左

T2完傷害都唔高
技能又冇乜特別
仲要用成五六千鑽
廢過Adam

有冇人覺得magik套outfit好有日式個種毒既味道
同貓耳女僕好撚似，齊陰加埋頭頂兩隻角

想問下個神盾局月包值唔值得課

次次更新都係咁嫁啦

咁呢隻又唔洗課既，打次元就有好易升，用黎做解控隊長一流

拎少日

如果你覺得無其他好選擇
咁呢個對你黎講係值得課

主力刷ultron , Dr.Octopus
當新手a/c玩
100 bio換咩好？
想換埋songbird上T2

聽你講左好多次想換 songbird
咁有愛咪升囉

係裝備已經升到171819
唔搞掂埋佢好蝕

100生體應該攪唔掂喎咁

差最後2個好似
儲緊水晶，希望IW前上到1000

應該23:00後先出現

拎Ｄ生體換埋Ｄ廢生體角色
可見將來songbird應都係比叻孖寶擋垃圾

我初初升果時好勁架
係之後棄左一排

真係好有愛🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️

零課仲升songbird 上T2
我會話佢地實後悔

不過巴打咁有愛 我真係阻唔到你

仲有
IW 估計一套制服都1050起跳
儲1000晶應該用唔著
另外升裝備方面
15上20 一件我預100粒
19上20 一件我預66粒

好頭好尾
之後靠巴打們指點

0課每個屬性有邊隻要上T2/要升(制服) ??

睇個Tier List唔好咁懶啦

BP件衫冇咗紫光

張圖好多都係有制服, 係咪無制服就唔到個個強度

有冇個人建議？
交流下
好過齋睇tier list

最好都係有Skin
例如Spider-Man冇Homecoming Skin=廢角

唔該巴打, 順便問句, 我開頭自己鳩玩插左D卡片落去, 而家發現拎走要比水晶, 係咪無得替換

因為我見你問左好耐
問完又唔係聽人意見
你係咪想升Songbird但又唔覺勁
想有人和應之後先升得開心D

講真Bio ED野
成日有 攞錯都冇問題
你有愛就升先
但講真你Special Mission有得打
當然用多少少時間打會抵D

依隻Game我一開始玩錯 升D有愛嘅所以成日卡
要玩得好要升D屈英
有愛就唯有等搞掂基本嘅先再升

新手都係嗰句
打1-8Story而高Tier嘅英（半Cost）
例Spider-Man Bp Ironfist Venom
搭個Skin已經好好打

另一方面Special mission、 Dimension Rift
Sm：沙人、Crystal
DR：Loki、Yondu

Epic Quest Keep住日日打哂
Xmen全部都好勁
Strange嗰邊就得Strange屈 其他中中挺挺

拎番出黎要石
Replace唔駛

但你開頭打嘅都應該冇咩貴重野

收到
咁我升埋Ultron先
Venom冇skin真係
黑豹我得civil war個skin , 新果件好貴
咁songbird先la , 之後可能升下Thor上T2
但又係要skin

Bp制服太貴喇
應該唔岩佢

普關：黑狗 美隊 林肯 ironman
特關：沙人 神秘法師 歌姬 巫術
制服角 蜘蛛仔 猛毒 雷神 浩克 冬兵 Loki 鐵拳
生體角：舒利 羅比 螳螂 上氣（上氣可單刷亂鬥）
奇異任：上古 莫度 地獄風暴
xmen任：全部
t2角 血石

除左制服角 同t2角 其他6星無制服可以單挑影域一層

螳螂係邊隻？

Mantis

Mentis

Mantis*

GOTG個讀心女

佢下話

補充返仲有 黃3 小美
月卡扭蛋x基因同boss 仲有工具人果d想知再講

普關：黑狗 美隊 林肯 ironman
特關：沙人 神秘法師 歌姬 巫術
制服角 蜘蛛仔 猛毒 雷神 浩克 冬兵 Loki 鐵拳
生體角：舒利 羅比 螳螂 上氣（上氣可單刷亂鬥）
奇異任：上古 莫度 地獄風暴
xmen任：全部
t2角 血石

除左制服角 同t2角 其他6星無制服可以單挑影域一層

活動代幣換雷射眼定隱藏券好
btw, 多瑪暮勁唔勁
佢係食咩升星嫁

Thx all

Wolverine epic quest 玩到邊?
過左要求Cyclops 5星未?

多多本身都OK
不過佢係8800類別
即係要8800 BAM
同6000粒生體
上6星

本身升左手套未?
未 就升手套先

手套升到三星
Wolverine epic quest玩到升三星野獸個關
係咪換雷射眼好d

如果你咁講
應該有排先開到Cyclops關卡
有排先要升Cyclops 5 星個關
如果你本身有卷 換完之後上到6星
都唔錯
無就哂左隻Cyclops

用Hidden ticket
就加快攞特關生體同多啲特裝

揀Cyclops 先苦後甜
揀Hidden Ticket 先甜後苦

如果刷緊特關角就快6星
用Hidden ticket 效益會好啲

我諗緊Angel 定hidden ticket好

抽野機率, 信不信由你

hidden冇撚用

Hidden拎ctp喎？
雖然已經有三個

我覺得似呢類咁既女女

請教一下
奇異博士最後一個任務”完成所有故事”即係點？
即係回想任務所有等級都要完成？

唔係照確定就得啦咩？

原來係咁

叻媽寶好無聊
將啲星星轉左樣，變左啲懶3D既星期
好核突

叻媽寶好無聊
將啲星星轉左樣，變左啲懶3D既星星
好核突

AGGER
立體好染

X men 升邊隻好

講緊新個幾隻定全部？

擦左個+90%修復率既特裝
其實有冇用
係咪應該裝係狼人、x23、groot到

岩岩升完滅霸 諗緊買唔買skin好 定等下個月先

屌，一早要人打飛機J對黑絲腳
你心腸好壞

梗係等啦

貓煮人
想唔想69

特裝其實用主要睇最後一項
無敵 定 增傷先?

第一項係修復率+4x%
第二項係修復率+5x%
其實修復率有咩用？回血會快d？

你咁講啫係2星特裝
其實最少3星先有用
1星兩星都係肥料(除左fix stat 係ITGB同ingore defense)
3星以上先有第3項效果(無敵或增傷或垃圾)
大部分人都係靠無敵同增傷增強角色

如果有ITGB (immune to guard break )或ingore defense都好有用

回返先Recobery rate 越高
回血越高
如果本身無回血技就無用

90% RR 冇無敵同增傷都係廢
可以唔洗用 做肥料

基本上除左itgb同生命，效果係無敵外，全部我都會合晒佢/做肥料，增傷對我都無乜用，合d無敵打佔領好過

有一堆角色用增傷衝盟分都OK既

WeAreBabyGroot 招人

港台盟WeAreBabyGroot招人
非常活躍的佔領盟，目前最高排名全球第2！！有最少 5 個傳說裂縫以及 1 個神話裂縫！盟內多名資深玩家（數名全T玩家😱）會盡力為你解決難題🤓👍🏻 齊齊討論佔領盟戰，一齊成長，打到更高排名

70隻T2

唔夠70 可先入副盟 差1兩隻ok ge

依家有150幾隻角，70隻以上其實都唔夠一半

新手唔夠輸出都係靠增傷同 忽防過影同World Boss
老手當然搵佢地做肥料

原來cable咁撚難練

Cable升唔升都無所謂，主要用黎追盟分（爆破日）、打影域（我用黎打30）同打world boss好快

咁都叫無所謂

咁你有好多資源要升當然無問題，但你唔夠資源一定係升琴、快銀、天啟先

傻閪閪買咗X基因月卡先知無得拎隻艾瑪bio

你的名字

屌幾時有勢力戰呀

一講起勢力戰 諗返起civil war 兩邊選一邊

新個幾隻

Magik > white Queen > 天使 > 鋼人

都要5星先開到女巫，五星女巫先拎到天啟

Magik個look型撚到
不過唔會課

終於開左1* Cyclops同X-23

我覺得好柒

1*Cyclops.....
Coins應該換Cyclops/Angel ??

我得400coins

Cyclops 一日得10場
Angel無限打咁制

5星同6星資源都差幾遠，食生體都唔少

日日都冇Clea掉
Dllm NM 幾時先做完個任

邊到有得買4星卷

55>60先高難道
50>55還可以

打完戰力最低個兩隻世王開始卡卡地
小美 得95xx攻 無制服
幾時先打到thanos

卡片CD夠 T2 就可以無腦6日 手套要D技術

玩左3個月 終於解晒博士任 好感動

邊2隻世王

打左烏木 昊天 暗夜 3隻先岩
卡片cd夠 30%
小美 洛基 要依家升t2

4月可能會出，原生T2

有無人更新完之後差唔多每場影域都彈game？

Me

Silver surfer
Infinity war 又多個新角色

乜原來captain marvel 個角色名叫Carol Danvers?
人地dc supergirl 都係Danvers， 邊個抄邊個

岩岩試左五關，第五關就彈左

兩間野一向都互抄，不過睇番年代創作marvel好似抄得多d

好似話係流料喎

申利: 聽人9UP

小美可以升, loki唔差
鴨胸你要升一堆6星工具人有無視回避先易打(有op角另計)
老虎狗比唔到意見, 已經唔記得以前係點過

用j圖j片作為招來

暫時升緊黑豹 gg俠
但等緊新制服

gg應該有, 黑豹應該唔會有住
呢套都ok

影域又係問題之一
得小美洛基過到
gg俠6星6紅60都過唔到第一層

你無跟指示打咩

真係好多

想入

黑狗 美隊 ironman呢

想問t2升階卷高級/一般有咩分別

唔洗升裝

高t 6星就用得 普t要20+先用得

直接申請， 我地會審批

fcuk....

開始連結神奇四俠(?)

Silver surfer唔駛演員做只要搵配音就得

我要隻英就ok了

買唔買white queen好？
手頭上得4000鑽，買左得6*好似又比上不足
定應該等infinity war之後先買

學巴打講 拎黎J都抵喇

今晚應該上到1000石

咩指示 個個攻略？

對近戰有利，即係一定要用近戰，用錯屬性只扣一血，否則6紅gg，就算無同位、未升技都唔會打唔到第一層

其實第1頁我已經寫左大部分要注意
有心玩睇睇
睇清楚每關條件 如
敵人如果係Combat type
就要用Blast type 角色先傷到敵人

今晚有新活動 有得拎鋼人bio

唔好意思 無睇清楚 但應該有用返岩type
打左一隻先死

用邊隻打咩先
咩資料都無
正常冷卻夠
大部分正常角色應該唔會死

大家揀咗邊隊?

係咪揀完就冇野玩
未揀，不過應該揀X-Men
X-Men upsate梗係揀X-Men
感覺易贏啲黎多啲bio

其實睇返贏同輸主要都係差20粒
咁邊隊贏其實無咩大分別

六星六紅gg俠 30%冷卻 未t2
打第一層都打唔到

冇制服？

昊天極星好難打，能量打唔入

無
用小美洛基就過到 2層
但想過埋第3層

想問下卡片如果係等級7再洗的話會唔會變左其他等級

影域兩個星期都係卡係17層 完全唔夠時間打
得返t2血石、反猛毒、iron man & t1奇驚隊長..
請問17層應該搵咩角黎打？下星期留返先

會變
如果唔變 所有課長已經全部卡都係7

幾時先有更新......
我想要新制服

你本身仲有咩角先
冷卻唔到50%滿 好多角色都連唔到技
就好快死

如果輸出問題 就係卡片同ISO8太差

17層係boss mode 所以最後都係講輸出
ISO 8 同 特裝係最有效提升角色
卡片差就用忽防特裝
滿忽防輸出高好多
洗吓忽防特裝
到你要打17 層
唔夠輸出時就用忽防特裝衝高輸出

請問咩係洗？ 唔太明

啲人一面倒揀X-Men,然後變左20%vs80%
下一秒就比叻媽寶鎖左X-Men 個邊，唔比人再揀
迫住長期要50vs 50

其實我最錯字
即係升有忽防為fix stat 號特裝
打特關時候 出啲1星2星 特裝
之前睇下有冇忽防做fix stat
有儲起 升升佢
唔夠輸出個關 就落去用

咁係咪會replace 左我本身用緊既特突？

*裝

係
如果你本身用緊好靚嘅特裝就無計
但係只係普通廢裝
replace 啲垃圾 3星4星特裝落去都無所謂

不過本身隻角色生存都有問題
用落去都無用

我提出只係一個打影域應急方案
其實最主要都係睇卡 裝備lv 同 ISO8
不過上面都要好多資源長時間提升

忽防特裝只係一個較簡單短時間提升輸出(前題係本身忽防太低)

明白 多謝師兄意見
不過岩岩睇左 由一星到ctp 冇一件第一項係忽防

6星6紅得gg loki 小美
卡片冷卻加埋得32到 點先上到50
得兩張本身減冷卻 其餘3張都係減得5.4

想問如果x-men epic quest 中途先買磁力王仲有無返之前啲deluxe reward?

大部人都係卡片30%
仲有14%係聯盟(如聯盟lv太低就無)
再用裝備加最後嘅6%

有

咁應該係聯盟太低lv

原來有聯盟個14%
係咪我技術廢得濟

一向都係咁，跟住輸果隊會有加成，變相唔會拉得開個分數

巴打緊係對上一次勢力戰打後先玩
呢隻GAME 勢力戰得淡笑
邊面威威就會鎖 同埋唔好信真係威威果面會WINNER
因為條數nmb會做出黎 隨心比winner

昊天極星個全範圍攻擊可以點破解？

消失技、盾

就爆果下換人

淨係入wtsapp group得唔得

Civil war個陣都有玩，但冇宜家咁迷
個陣投撚左captain都冇再理

其實點樣先有10bios

Thz all

好正

宜家買高六係咪無佢側邊個5樣野送

活動完結就會比晒你

Thx 即刻買先

有冇人覺得angel好似仲值得升過鋼人

唔係好似

你襟去勢力戰到睇你打左有分幾多鋪

好感動 終於拎到 用GG俠屈滯空 屈左十日先拎到
以家差cable 緋紅 天啟 但連任都未開

你內戰蜘蛛打得贏 小美呢？

我用小美同洛基 都會比快銀一招技穿盾 或者 打到最後個stage 打佢唔到

有張直升六星券
諗緊課唔課金買月卡

如果有月卡
用六星券升咩角好

而家六星六紅有女美、yj、antman、thor
黃蜂女、蛛絲女、loki、暗夜無星、鐵拳俠
金霸王、war machine

終於T2左songbird
尋日仲T2埋Thor

原來升一排技要成100萬

冰月花雪 不二之選

希望今個星期可以升到Shuri同CA上T2

Thor上左T2都唔錯

恭喜songbird

又出左update

Luna snow or 2099
我會揀Luna 黎T2
然後新手可以拎一日2099黎升到+15裝，應該都好夠好

講開月卡，我隻Valkyrie差少於40粒bios就全20裝可以T2
又唔想再買月卡（2099，金錢豹興趣不大）
屌你老母叻媽寶

課啦
課水晶月卡+bios月卡都細細地夠玩
有興趣可以課埋熱血月卡

冇法 一定要課

其他月卡都升爆哂？

平均一隻月卡唔理強弱都只係78蚊一隻

未升爆，但冇咩興趣開黎升
2099係勁但唔吸引
金錢豹唔差但升制服又要再課多獲，制服VS T2
有啲太唔值所以又唔想升
Luna，agent venom 都T2左
其他真係唔太吸引，但又好想T Valkyrie

點樣可以離開聯盟？個聯盟已經無人玩
得返我一個

禁離開

淨係見到解散聯盟
但你開咗係咪就冇得打聯盟戰爭?

以前零件箱子同史塔克設計圖無用，而家用神盾局生成器 生得多制服同成長同位素，用下用下唔多夠

係咪變左會長呀 搵過個入啦

屌講起就嬲 以前有十萬個箱
冇留意轉x基因用撚晒
搞到我唔夠箱升裝

唔知t2邊隻好

係
冇group收新手

有興趣入黎我個盟，冗員聯盟新手都冇問題

lv 30消遙盟-貓族黑社會
不過因佔領戰未踢得人
過兩日留個位比你

依家成個聯盟得返我一個

見到咁多新手同老手
又有咁多聯盟招人
我下個post會係第一頁加返啲聯盟名
比新手同老手揀

如果有聯盟持牌人想第一頁有佢盟名
方便招人
請係依度留低
1. 聯盟名稱
2. 聯盟等級
3. 招人詳情(T2要求同whatsapp等)

圖片招人就唔放第一頁
有人想推post 招人就喺回覆到自己貼返

岩岩玩番 想問特殊任有無邊隻必練？
水晶是咪抽卡較好 唔課金的話

水瞐->制服

特殊任務
GG俠嗰個同埋馬克西
水晶
巫術
歌姬
白虎

特任: 水晶 沙人 豹佬（唔記得咩名）
唔課就留d水晶黎買制服或者直六券

唔該哂咁多位

羅比，馬克西，螳螂女，勇度
6*劵揀邊一個好？

正常我會揀Robbie
不過要你睇你影域缺咩
如果卡火攻關 就揀Robbie
如果卡女性 或英雄rumble 就mantis
如果缺速度就應該揀silk 或者shuri
有得farm 嘅角揀嚟哂鬼氣

見好多人揀Ghost Rider , 21.5%

提提大家

送嘅6星selector 可以揀A force

水晶買制服 萬磁

普關：黑狗 美隊 林肯 ironman
特關：沙人 神秘法師 歌姬 巫術
裂縫：黃3 天使 蜂女
制服角 蜘蛛仔 猛毒 雷神 浩克 冬兵 Loki 鐵拳
生體角：小美 舒利 羅比 螳螂 上氣（上氣可單刷亂鬥）
奇異任：上古 莫度 地獄風暴
xmen任：全部
t2角 血石

除左制服角 同t2角 其他6星無制服可以單挑影域一層

羅比/螳螂 另外果兩隻好廢

屌...又射左千幾石
解史詩任㩒立即前往 第2次唔小心 買左bio
第2次啦 又衰on9

一樣 我都兩獲 勁撚伏

平時㩒慣手勢

Singularity 同sister Grimm 好似都冇乜用
She hulk 已有六紅星
完全唔知揀咩好，諗緊揀啲iw應該會出制服rework既角色好定係餵哂比thanos

岩岩8掛去其他盟睇下人地d角色係升成點
見到好多玩家基本上隻隻角都有制服 iso-8全紅 連烏魯都係6星
究竟課左幾多錢

換左羅比

captain marvel?

10-8之後先有果d 我冇講

我都係新手 我換左captain marvel d 人話6星都夠單挑一層影域 真唔真

真
但係要換未輪到佢

普關：黑狗 美隊 林肯 ironman
特關：沙人 神秘法師 歌姬 巫術
裂縫：黃3 天使 蜂女
制服角 蜘蛛仔 猛毒 雷神 浩克 冬兵 Loki 鐵拳
生體角：小美 舒利 羅比 螳螂 上氣
奇異任：上古 莫度 地獄風暴
xmen任：全部
t2角 血石

紅字可T1單挑影域亂鬥

莫度都好似得
莫度勁撚到豬閪

莫度打首領關

上氣，林肯，冬兵得咩
可能我手殘

上氣 51525354 屈無敵 （要快cut5技）
冬兵 cut 3技 呢個易過上氣好多
林肯 你YouTube打林肯 影域

歌姬都得

JM9咁多負評

1. 聯盟名稱 : WEAREBABYGROOT
2. 聯盟等級 : LV30
3. 招人詳情(T2要求同whatsapp等) : 70隻T2 要入whatsapp group, 申請就line聯絡

不足70隻T2可嘗試申請副盟: HKG Elite

有冇商店lv10嘅聯盟可以收留我
小弟id 0614777 最好有WhatsApp gp

我入左個台灣盟 有幾個香港人 有位你黎唔黎
佢地用line

好呀

自申

Line id ?

talentchu

有冇聯盟可以入??
但又唔需要用WhatsApp , line溝通
玩緊果隻日版cmm football manager已經因為開咗公會，所以個post已經冇乜人講嘢

t1 水晶 驚奇隊長
夠唔夠單挑一層影

影域

水晶4星夠單挑亂鬥
驚奇6星亂鬥

普關：黑狗 美隊 林肯 驚奇隊長 阿美莉卡 ironman
特關：沙人 4星水晶 神秘法師 歌姬 巫術 獵人 白虎
裂縫：黃3 天使 蜂女
制服角 蜘蛛仔 雷神 浩克 冬兵 Loki 鐵拳 猛毒
生體角：小美 舒利 羅比 螳螂 上氣 美杜沙
奇異任：上古 莫度 地獄風暴
xmen任：全部
t2角 血石

紅字可T1單挑影域亂鬥

阿美莉卡、海姆達爾同佛勒斯泰格t邊隻好？其實最想t女雷神，但好廢下

阿美啦

是咪玩撚猿

手套升到60lv夠打

全勤獎勵：每星期送1隻6*

最重要居然送t2

林肯難啲
我升到六紅全20/17/17/17都係易死
好考技術

岩岩開始追X-Men 電影

Cyclops件衫J死我

全6星的我表示
冇期限就正

新xmen 系列都好好J

例如有邊啲，完全唔識
我講戲

都岩，咁岩呢隻有裝同位素，其他要由頭裝番八粒太大食

得呢堆T左，再T唔知揀邊隻好
Wasp?

新系列咪
First class
Day of future past
Age of apocalypse
Deadpool

Logon計唔計

蜂女唔錯既選擇，ok既隊長技，超強既t2解控技，s5唔係對住有貫穿技果幾隻英既話好好用

係頭兩個未睇

其實我講緊黎緊三個星期後個張T2券
好似冇咩好揀

第一次爆死咗Thanos
p.s 唔係無限之戰

有冇新手聯盟可入？

依家打唔到聯盟之戰

New Tier List v3.9.1

計啦

Logan deadpool係現代
Apocalypse 好似係80年代咁上下？ 類似前傳？

你上網參考下
新舊條時間線用左 day of future past 黎改變左

咁遲啲down埋day of future past睇
差呢套未睇

黑豹上左一線
Cyclops 新制服咩原因升左排名？YouTube 好似有人試個4技dameage少左反派制服

黑豹上左去主要係打abx好高分，近戰取代左wolverine，不過對人（佔領、時間線呢種）效果就麻麻

Cyclops 我自己無買新果套，招技傷害唔清楚，但睇番數值係高左，新制服一開始已經+15%攻防，隊長技加攻又多左10%，招被動技全隊能攻又多左5%，做隊長強左唔少

Cyclops 要忍手
不過電影個套型好多
雖然個演員唔靚仔

依度有冇人有開WhatsApp group
Ps非聯盟的
如果冇嘅話有冇人肯開嚟交流吓

狼人/鐳射眼新制服可以唔買
如果有舊制服

"不正義聯盟" 適合你

開左gp咪冇人黎依度

琴日臨急臨忙入咗一個
等有巴打收人先quit

有呀，所以先要忍手

其實有咩分別

原本都小人傾 開埋gp呢度直頭無人講野

[quote][quote]LV30香港盟招人 盟店LV10
招募熱愛打佔領既活躍玩家
入盟條件：
1) 有琴Jean grey
2) 每日清一般盟戰及極盟
3) 佔據戰需選擇1個時段參與戰鬥 如不能參與 需預早通知
4) 需入whatsapp群組方便溝通及交流
有興趣加入 請留下id
謝謝！

Agger

唔係好夠通關券 點算好

World Boss跌bio個機率咁低ge
大家通常點樣升D boss ??
狂刷D英雄碎片？

我都好似開始愈黎愈少
用左40個活動幣買左140張

但係開gp唔係方便啲咩
可以錄音喎
又可以收到通知

我用哂買隱藏券 想快d儲多瑪

Wb比到你一星就唔會跌Bio

升Boss用Antiblack Matter/Feather

每日聯盟買囉

問題係我仲未解到個boss

升T2裝備，要幾多個英雄bio ??
唔夠Shuri用

開定先 返工無時間開

1件裝備預100粒bio由15上20
4件預400粒

咁我繼續刷CA先
原本以為百幾粒就夠
咁下次送果100 bio我換shuri lar
差最後一part

神運可以既

試過升2099 300粒都唔洗

關運氣事？

就過500粒先夠

做乜有個新post

用完呢個先啦

推埋佢

我諗住今日個post 用前幾日嘅速度應該今日下午就推完 所以開定先

點知今日靜到

黎緊派幾張6星卷 上面邊啲值得升？

影域同ABX 全破未?

而家送D bio要all in Shuri

唔記得利申非新手
有愛同勁個啲都6星/T2哂
送啲六星卷唔知升咩好又要限時
上面個堆未升既有冇邊隻係值得升？

女hulk

shehulk
全game最強leadership
如果講稀有度 就用落A force3 隻到
T2 selector 建議用落destroyer

想問下A force係邊三隻
咩係A force

奇點、格林姐姐、she hulk，呢三隻以前只可以用各自屬性既生體認證拎，全屬果種（即係打影域果隻）係拎唔到，不過而家榮譽同混沌代幣都拎到

我只t左奇點，另外兩隻唔太勁

我冇話佢唔得，係好需要新手未必有既技術姐
Crystal >>>>>佢好多
拍得片一定好有技術先放出黎
新手個陣我都放好多bio比佢同巫術，但到宜家破左咁多啲30層，我用佢兩個既次數加埋少於十次
個人黎講就唔推薦佢兩件

唔好以為咁易

ITGB +5秒無敵
但中間個stat係mind resist
都唔知留好定唔留好，無敵又有用但mind resist呢類就最無撚用

T2小美
T1制服洛基
都打唔贏世王快銀

特裝 有兩個你有用既屬性就用啦
你要齊3個都好有用既屬 除非你真係運氣好撚到仆街既人
唔係有排你洗洗1000個都無200%呢d

未見過200%
Ctp洗極都係140
個5秒無敵只係洗完出黎唔知比邊個用好姐

六星卷拎乜好有選擇困難

我都諗左好耐 該6*嘅都升曬
最後揀左heimdall

1001